點樣可以止得住女朋友嚟m時發脾氣？

每次嚟m都郁少少就發脾氣
每次都要低聲下氣咁氹返佢
除左屌佢老母分手之外
仲有咩辦法可以解決呢個問題？

1

2

3

4

中出

5

分手咪得囉，咁簡單都唔識

冇

靜一陣先

咪玩佢啦 黎m仲靜 掉低條女唔理死得仲慘啊

只可以忍屎咁忍佢

解決到呢個問題我覺得絕對拎得到諾貝爾

掉低佢又話唔care佢唔愛佢
同佢講野氹佢一係就唔認一係就比人屌

由佢
買支寶礦力畀佢 佢會舒緩冇咁痛 記住唔凍

中出佢咪十個月唔黎囉

諾貝爾和平獎得主

攬攬

你想唔見幾多錢

女性嚟m呢個原因比世界上任何theory 都大

惡返佢轉頭，比佢知道呢個唔係發惡既理由，一係屈服，一係分手

認真，趁佢無事果又傾下，我地傾左3年佢開始明白同埋努力唔發咁多脾氣
但都要果幾日前後小心中地雷，盡量唔好俾佢處於啲太辛苦既狀態，熱呀攰呀果啲
已經兩個月冇出事

咁啱去緊旅行先嚟m
邊有可能唔熱唔攰
我已經攞晒啲行李又成日引佢笑

平時叫女友做多D運動强身健體

咁無計啦，硬食啦
I know that feel bros
同埋我女朋友有時發脾氣係包含左嬲緊自己點解要咁，你試下你女朋友會唔會都有呢個感覺，如果你講中左佢會好過啲冇咁大脾氣

盡左力都比人爆嗰下先辛苦

黎M果時盡量唔掂佢

除左有時發下脾氣之外女朋友對我好好
又唔會同啲厹傾計
我唔想分手呀

諗方法令佢唔痛
未係佢開口前已經關心佢
喂佢飲暖水、比糖佢食，表現心痛佢
做出黎，唔係叫佢飲水叫佢食野
再陰公b陰公b叫幾日
比平時更關心、包容

唔知你女朋友受唔受
我受
就算想發脾氣都唔想搞到佢

有咩運動可以減緩m痛？

唔知你地去邊度旅行啦
但都要試下轉啲無咁辛苦既行程
定時定侯放佢去廁所
天氣熱又唔飲得凍野，成身汗下面又濕又焗真係好難頂

其實運動開既人小m痛

之前見日本藥妝有隻止PMS症狀嘅藥, 講到差唔多嚟M嘅症狀都醫到, 即係頭痛,情緒不穩, 煩躁不安個d

利申: 非打手, 無買到

老婆既黎M程序

窮兇極惡三四日(嬲D無謂野E.G.唔買兩卡鑽石戒指俾佢) --> 扑野 --> 兩日後就到

Thx bro
我一陣試下

如果佢有m痛可以試下四物膏
m後食一星期，親身試過有改善

係gay定係藍絲

衝紅燈？

你去到太空都避唔到，你覺得成班貼地巴打會避到？

咩牌子？

我係m到前先會好炆
狗屎垃圾乜都炆一餐
呢排學識左會同男朋友講
‘我依加好炆,不過唔知炆乜 ’
佢聽到就會放置比我冷靜下

最慘係奉旨發脾氣呀
忍一忍
吞咗佢算啦

打下佢羅友就冇事再嘈打多幾下

試完話我聽

用電話傾 佢一黎料就由佢自己講經

最基本跑步

唔好比佢嚟M

你已經得獎啦

我黎m會比人發番脾氣轉頭